LIHKG討論區，你地呢度仲有冇人未訓

我誠心疑問

?

搞咩唔訓

？

點解人生冇意義

點解容易動情

毒撚係咁

45分鐘後瞓

點解係45分鐘

想瞓瞓唔到

我都係

好唔舒服
嘔了

保重身子

多謝你

養好身子
香港仲需要我們

大把

有

搞緊乜

洗衣機洗完衫

有嘢做？

頭先到而家岩岩好45分鐘

冇呀, 就訓

會唔會話開番個 扮狗公po2